關於927聲援新屋嶺集會有少少野想講

首先大家今日聽完好多受害人嘅遭遇一定都好撚嬲黑警死全家落地獄世世代代都賤過地底泥
不過有件事我想提醒下咁多位
就係一定要尊重返台上嘅講者
每一位都係鼓足勇氣先敢上台講返自己啲經歷
今晚我企比較後排嘅位 啲聲唔太聽得清楚 有手足就開live駁喇叭 但都仲係好細聲
而企我隔離嘅人超級嘈 講野勁大聲
有啲就打電話去餐廳book位
有啲就傾啲咩甜品放題好唔好食
有啲就喺度嘻嘻哈哈好似開party咁
我覺得集會期間忍唔住傾一兩句計係人之常情
但係真係可以細聲返少少 特別係本身個位都唔係幾聽到聲
同埋最緊要我哋嘅目的係去聲援新屋嶺義士
咁就應該尊重返個場合 認真聽下義士有咩想同我地講 而唔係閒話家常

928 添馬見
929 銅鑼灣
930 大三罷
10月1 賀佢老母

認同，好彩我嗰面向佢哋做個手勢就明，即時靜哂。

我嗰邊啲人傾足成場
走親去邊個位隔離都有人大大聲傾計

明白絲打心情，喺嗰個場合真係唔應該細聲講大聲笑， 最重要佢喇叭唔夠遠啲就聽唔到，我隔離左右啲絲打聽到S同男手足嗰段聽到喊晒。

不完美 再檢討 十一賀佢老母

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該
[url]